{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492727",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "까삐네칼국수"
    },
    "text": "カピネカルグクス\\n\n京畿道水原市長安区造園洞763-20\\n\n韓国料理 - 麺専門の11:30~15:00まで営業しているこの店は、第1日曜日と第3日曜日に営業しています。 50席を収容でき、部屋はありませんが、団体席はあるので数人で一緒に食事ができます。 ここは手で直接押して作った麺がコシのある手カルグクス専門店です。 メニューはカルグクス一つで、カタクチイワシで出汁を取って味が香ばしくて量もたっぷりある。 料理と共に基本おかずとして熟したキムチと浅漬けの2種類が提供されます。 ご予約のお客様は12時30分まで受け付けており、その後は順番にお客様を受け付けております。",
    "QA": [
        {
            "question": "カピネカルグクスはどこにありますか？",
            "answer": "カピネカルグクスは京畿道水原市長安区造園洞763-20にあります。"
        },
        {
            "question": "カピネカルグクスは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カピネカルグクスは11時半から15時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カピネカルグクスは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "カピネカルグクスは第1日曜日と第3日曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "カピネカルグクスには何席ありますか？",
            "answer": "カピネカルグクスには50席あります。"
        },
        {
            "question": "カピネカルグクスには個室はありますか？",
            "answer": "カピネカルグクスには個室はありませんが、団体席はあります。"
        },
        {
            "question": "カピネカルグクスの特徴は何ですか？",
            "answer": "カピネカルグクスは手で直接押して作った麺がコシのある手カルグクス専門店です。"
        },
        {
            "question": "カピネカルグクスのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カピネカルグクスのメニューはカルグクス一つです。"
        },
        {
            "question": "カピネカルグクスのカルグクスの出汁はどうやって取られていますか？",
            "answer": "カピネカルグクスのカルグクスの出汁はカタクチイワシで取られています。"
        },
        {
            "question": "カピネカルグクスのおかずには何が提供されますか？",
            "answer": "カピネカルグクスのおかずとしては熟したキムチと浅漬けの2種類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "カピネカルグクスでは予約は必要ですか？",
            "answer": "カピネカルグクスではご予約のお客様は12時30分まで受け付けており、その後は順番にお客様を受け付けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 398
    }
}